{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026217",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24839",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(구월동) 그랜드"
    },
    "text": "全40室の客室を保有している宿泊施設です。 近くには仁川1号線仁川市庁駅、仁川2号線ソクチョン交差点駅、仁川1号線芸術会館駅、仁川2号線仁川市庁駅があります。 韓国語での案内をサポートする宿で、最近リニューアルして65インチの大きなスマートテレビと高仕様のパソコンが設置されました。 駐車は30台以上可能で、ネットフリックス、ユーチューブ、ウェーブ視聴が可能で、ヘアアイロンも備えられています。 駐車情報は電話で事前にお知らせいただければ最大限ご対応いたします。平日は部屋ごとに2台駐車でき、週末は先着順で駐車が可能です。 宿はきれいでベッドはふわふわで施設もいいです。 駐車スペースも広くてスタッフも親切で位置も良くて連泊しやすい所です。 ただカーテンがないので、窓を開けるときに注意が必要です。 リラックスしてきれいな雰囲気ですが、第一印象は良くない場合もあり、退室時間ではないのに余分間隔で2回もコールを受けるなど不便な点もありました。 しかし、価格対比施設が良く、広い駐車場と親切なスタッフを備えており、仕事がある時も便利に処理することができました。 一部の部屋では水の問題が発生しましたが、男性スタッフが親切に対処してくれました。 さらにハナムービーとの提携を通じて映画鑑賞が可能で、ウーファースピーカーとWi-Fi、スマートフォン充電器が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は全40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような駅がありますか？",
            "answer": "近くには仁川1号線仁川市庁駅、仁川2号線ソクチョン交差点駅、仁川1号線芸術会館駅、仁川2号線仁川市庁駅があります。"
        },
        {
            "question": "最近、宿泊施設がリニューアルされたのですか？",
            "answer": "はい、最近リニューアルされて65インチの大きなスマートテレビと高仕様のパソコンが設置されました。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車は30台以上可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる設備は何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設ではネットフリックス、ユーチューブ、ウェーブの視聴が可能で、ヘアアイロンも備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車の予約は必要ですか？",
            "answer": "駐車情報は電話で事前にお知らせいただければ最大限ご対応いたします。平日は部屋ごとに2台駐車でき、週末は先着順で駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設はきれいでベッドはふわふわで施設もいいです。"
        },
        {
            "question": "スタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "スタッフも親切で位置も良くて連泊しやすい所です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはカーテンがありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはカーテンがないので、窓を開けるときに注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の退室時間以外でも電話がかかってくることがあるのですか？",
            "answer": "第一印象は良くない場合もあり、退室時間ではないのに余分間隔で2回もコールを受けるなど不便な点もありました。"
        },
        {
            "question": "価格に対して宿泊施設の設備は良いですか？",
            "answer": "価格対比施設が良く、広い駐車場と親切なスタッフを備えており、仕事がある時も便利に処理することができました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の一部の部屋で問題が発生した場合、スタッフはどのように対応しますか？",
            "answer": "一部の部屋では水の問題が発生しましたが、男性スタッフが親切に対処してくれました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では映画鑑賞ができますか？",
            "answer": "はい、ハナムービーとの提携を通じて映画鑑賞が可能で、ウーファースピーカーとWi-Fi、スマートフォン充電器が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 585
    }
}